如果足球4大聯賽 所有淨勝三球以上既賽事 可以拎到四分

會唔會刺激好多

即係叫摩佬退出4大聯賽有咩分別
求你唔好再迫害佢, 人地啱啱先冇得打飛機

就係想提高球賽觀賞性
鼓勵球隊入多d 波 唔好入一粒就死守

多勞多得

咁不如一球一分

諗起阿記季前個飛機盃
兩勝冇盃捧，一勝一和/負既阿記捧盃

不如好似降牌，入3球，可以獎隻碼

咁輸三球以上洗唔洗-1分

咁又唔洗 比人打炒無分拎已經好慘

大炒

係幾好玩

季尾計分會好刺激

咁打防守反唔洗奪冠啦

係呀 季尾應該會好多變數

都唔係既 你當多左個一分係bonus 全季最多可以拎多38分bonus 分 睇你係38分入邊可以拎到幾多分

首先屌柒你條拼音支那狗
第二，比人炒3粒冇蝕，咁兩隊夾埋互隊咪1人4分？

我用速成 巴打太敏感了

用夾埋無得講啦 19隊夾埋呀 不如

西甲大撚把 利雲特 基達菲嗰d最撚興, 一人拎3分，幾爽

而家輸0分姐係失分，因為和有1分，一係贏三球以上三分，就咁贏兩分，和1分輸冇分lo

駁唔到